日日係度後悔幾年前揀左讀engine asso唔揀護士hd。。。。。。。。。

灰

日日行地盤比人屌人工又低

19歲
話大唔大話細又唔細
大部份香港男仔呢個歲數都仲係鳩下鳩下
但蔣巴呢個歲數，一個人獨力起曬班撚屌中介底
樣，開過咩公司，全部有曬證據

最近個大棠乜鳩冬季樂園執左，欠薪走數
正常有邊個人會諗到又關同一班撚屌事?
但蔣巴連咁都搵到

追返d post，原來身邊有咁多公司店舖係同一班中介開既，唔同業務唔同種類都有，梗有一間係左近，真係好痴線呢個社會。
開左咁多路cap水，本身份中介工已經壞事做盡，幾多家庭比班仆街搞散，仲要又欠薪又走路，竟然都仲未人要負後果。
一班呃人中介已經咁，香港仲有大把呢d人。
宜家好似唔做呢d陰質野人生就唔會成功咁(以搵錢黎講)...

成日聽到「咪比錢中介」，聽到識背，但一條撚屌都捉唔到，反而一個19歲後生仔可以起曬佢地底，如果猶差入面有team人係跟中介騙徒case既話，炒撚曬佢啦屌，無撚用

唔單止咁，蔣巴比人恐嚇，親自去差館報左4次警，有曬對話圖竟然連file都唔開個，到淋左油啦出事啦都仲要帶個議員去先報到警。
唉，已經屌班猶差屌到攰

如果有猶差睇緊呢度，我想同你講，你地成日話人針對你地，但有時真係唔怪得人。睇下你班友係度做緊咩? 有市民需要保護，搵左4次你地唔好話幫手，連hea下人開個file都費事；成日口講話出力打擊罪惡，但宜家仲有好多好多因罪惡而生既公司仲係生存緊繼續犯罪，你班人做緊乜?
唔好同人講只係關「一班警察」事，而唔關「成個警隊」事，紀律部隊就係上下共享緊同一個名譽，你入得警察份糧咁警察既份內事就係你既責任，無任何藉口。
宜家仲要成大半條警隊當晚對猶太人言論大叫同意
唉屌
交稅養撚左班弱智出黎仲要靠佢地保護自己，我覺得自己好撚on9。

離曬題1999 sorry

總之係想講蔣巴好勁，年紀輕輕不懼惡勢力繼續義務一個人做曬成team猶差應該做但唔知因為智商問題定咩而做唔到既事。

到你讀nursing咪又後悔

你做乜都俾人屌架啦

Agger

羊咩bb慘慘

讀nursing 仲惡頂 讀到隻狗咁